想打war game

但好難約人

Me Too

無試過好想試

入grp約～

我都係玩過一次覺得好正

一齊入gp約